如何快樂？

點解愛人愛得咁苦
點解淨係識對人好
點解要虐待自己

得到同樣快樂 彼此亦有沮喪
童話書從成長中 難免要學會失望

Hi is you

Yes is me

臭G